{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71036&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "편백숲황토펜션"
    },
    "text": "ヒノキの森は宿泊の際にフィトンチッドを通じて健康と癒しをプレゼントしています。 ヒノキの森は韓屋村とイムシル(任実)チーズ村から約20分の距離に位置し、母岳山は車で約8分の距離にあります。 入室時間は午後5:00で、退室時間は午前11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は4人までは20,000ウォン、5~6人は30,000ウォン、7~10人は40,000ウォン、10人を超える場合は50,000ウォンの価格でご利用いただけます。また、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 その他の一部情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒノキの森はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ヒノキの森は宿泊の際にフィトンチッドを通じて健康と癒しを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒノキの森はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ヒノキの森は韓屋村とイムシル(任実)チーズ村から約20分の距離に位置しています。母岳山は車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後5時です。チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ヒノキの森ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヒノキの森には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒノキの森では送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4人までは20,000ウォン、5~6人は30,000ウォン、7~10人は40,000ウォン、10人を超える場合は50,000ウォンの価格でご利用いただけます。また、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はヒノキの森に宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの連れ込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "一部情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 500
    }
}